
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0695

001 spk1>	 NNAAMMEE
002 spk1>	 bonjour
003 spk2>	 oui bonjour monsieur euh j' appelle de province là
004 spk2>	 j' aurais aimé savoir quel était le prix du carnet de dix tickets de métro s'il+vous+plaît c' est pour un
005 spk1>	 onze euros soixante
006 spk2>	 onze soixante euh en deux+mille+dix aussi
007 spk1>	 en
008 spk1>	 deux+mille+dix euh je sais pas hein je peux pas vous dire hein
009 spk2>	 parce+que c' est je je me déplace avec
010 spk2>	 je me déplace avec un groupe là en
011 spk2>	 en
012 spk1>	 ouais mais quand en deux+mille+dix
013 spk2>	 en mars
014 spk2>	 euh ah le même prix
015 spk1>	 ah oui oui oui c' est le même prix oui ça change au premier juillet
016 spk2>	 donc c' est onze soixante le carnet de dix
017 spk1>	 oui
018 spk2>	 et euh le ticket à l' unité s'il+vous+plaît
019 spk1>	 un soixante
020 spk2>	 un soixante OK
021 spk2>	 merci beaucoup monsieur
022 spk1>	 bonne journée
023 spk1>	 au+revoir
024 spk2>	 merci vous aussi
025 spk2>	 au+revoir

